頭盔發晒光, 好心示威者就用"城市電子迷彩頭盔"啦.

黃色. 我係狗都對住你個頭射啦.